[溫書] 兄弟爬山 各自努力 要笑就笑 要喊就喊

有人想睇J 就睇J
有人想睇波 就睇波
有人想嚴肅 就自己嚴肅去睇
有人想要set死線 就去set死線
有人想笑住咁去抗爭 就笑住去抗爭
有人想化悲憤為力量 就放住負能量

做咩都唔緊要 最緊要 不分化 不割蓆

千祈唔好自己付出比其他人
就去怪責付出比自己小既人

===========

過去我地次次失敗都係同一個原因，
直至今次終於有人總結到 兄弟爬山 呢個終極口號出黎既時候，唔好浪費前人經驗，好好咁理解/回想點解要一直講 兄弟爬山各自努力 背後所代表既意義。

===========

同埋

試著說，雖然知大家想點，但都提提大家記得點

不要說，屌 出面成班鬼係到點點點，我前線，所以點點點

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

同大家講聲唔好意思

幫推

千祈唔好自己付出比其他人多
就去怪責付出比自己小既人

main point 打小隻字 罪該萬死
但巴打智商個個300應該可以腦補到

手動文宣
822 中學生集會
823 香港之路 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

Post 文宣 順便推

cut藍絲家用，撳錢唱美金，mpf股票撤中資，直至回應為止

[重要回帶] 全世界入黎重温下 721 811 既事，手足比人打完告暴動呀而家！咁善忘 爭氣啲啦喂！

認真理性討論post冇人睇！？ 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【改良版】連登公投：民間記者會宣佈休戰並設限通牒林奠908答應訴求否則升級（係答應唔係回應）

光復香港，時代革命

希望大家以後唔好再用「割席」一詞，改用「錫春袋」。

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

行動post好難推呀